原來接機大堂已經封左

咁我今日諗住去接朋友機啦
點知去到T1佢話接機要搭shuttle bus
咁我搭啦，兜左10分鐘之後原來係平時機場巴士果個位落。
咁我諗住行返入去Arrival Hall啦
點知D Security話而家Arrival Hall 只可以出唔可以入
即係接機大堂已經接唔到機
只可以係室外地方等

最近有朋友黎香港要接機嘅留意下

推

補多句，有Passport 無用，要證明到會當日上機先得

入去食拉麵睇戲都唔得咩

walk in買機票都唔得？

唔得，唔俾入

仲講呢d野
宜家popo要做野有道理可言?

屌呀

因為我無帶passport所以試唔到，但我估佢departure hall 同 arrival hall 都已經間開左，唔互通

講左好耐喇wo

多謝機管局幫手打擊機場商户生意
舖租又跌了

咁係唔係就可以當做合理

多謝支持

佢T1入面無間開，總之有冷氣嘅地方就要有機票先入得

但係T1巴士站無路行走，所以安排shuttle bus落去巴士總站

咁講左好耐，有咩對策?

咁你有咩高見呀

阻交通而唔係入機場

唔駛推依個post

機場快線係咪無人check?

戲院已壽終正寢

樓主訓左兩星期?

早幾日我去送人機係無問題嘅 但係要拖住真係有機票passport嘅frd一齊入先得

所有出入口都有人看守 包括職員通道
由禁制令開始個一刻已經係咁

唔係
上落無問題
不過所有入口都有人守住，入去嘅要當日出發嘅機票
送機係得，不過係要跟住嗰個手拎今日機票嘅人(聽人講好似最多一個)

前幾日試過
有PASSPORT同講得出搭邊班機就可以入
我果陣手上都冇機票